想知四大聯賽應該點排

利申波齡淺 之前有個馬會阿伯話英超世界第一

因為而家利物浦世界第一

近排又見到西甲開始推廣緊
話自己先係世一
想知其實邊個聯賽先係最有實力

中超先係第一